聽日又要番學 唔想番

有無ching可以代我番

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

陪我食lunch吖

你可以試下杯葛、欺凌警二代，咁樣你返學就會有趣好多

我讀高雷...你邊間

以我所知我個班無狗仔狗女

佢自己就係俾人杯葛先唔想返

屌 冇得貼段薄荷屁

秀茂坪警署

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

On9

認真唔想番學聽日

我成日打贏 應該見過你咁
但我唔食狗飯sorly

我都唔想番工

有少少想幫你大字
好易考架咋 一日逼自己做一份pastpaper就囉
做十日就轉下一科

暫時一份都未做過....
係咪可以留力下年

你諗下唔讀書畢業就會做popo
早啲休息 聽日準時起身返學好無

唔做狗

邊有咁快有predict

屌你又話就考

Study leave 都有排未到喎